對於今日劏狗及炸彈，一句講晒不割席。

割席？不了。

隔離講緊係警察臥底做
你自己認一定係分化撚啦

中共派人殺狗係遲早問題，多少問題。

咁舊嘢係炸彈咩

割呀 咁都死唔去
下次加油

割，暴力會令區選取消，浪費今次必勝既民氣

樓上咪on9啦
就當係鬼，佢做咗你唔敢做嘅嘢，雖然得個樣。
你夠膽講你之前幾個月從來冇諗過popo填命，還眼，血償

雖然我唔覺得係手足做嘅
原因係對黑警無咩大傷害
不過都係果句不分不割

左膠：你咁樣同敵人有咩分別

我只能話現實就係咁殘酷
你想做好人你咪on99俾人利用囉
你講仁義道德等贏撚咗先講得唔得
治亂世 用重典
不分化不割蓆
你夠薑做我地絕對支持

覺得唔夠。

仆街啦選完有五大訴求？

手足唔割，但外國人會割我地，twitter開工呀！

[Twitter戰線] 10.13炸彈 要點同外媒講